國慶就到喇，係時候停喇

停止撚狗啦好嗎
佢地只係condom毅進仔

終極大佬係中共呀
國際民宣 - 抗70年Chinazi 極權政府，還民主香港!
新疆西藏台灣，反攻大陸，全部戰場都要出力呀!

大家把握時間準備賀禮
國際傳媒等緊大家

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

去金紫荊廣場慶祝
你我有責

或者可以試下咁
全力宣傳中英聯合聲明失效
促使英美聯合
英國有法理
美國有力量
推動英國收回香港
令香港重回97前狀態
開放港口美國駐軍
一切穩定後
公投: 留英 / 獨立

剪碎黨旗、軍旗遊街啦
火燒都告你放火，剪碎佢，吹得你脹咩

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

Push

同我推鬼爆佢!

要打大佬，小怪全清是常識吧

國慶？你國慶定我國慶
我國未立無有得慶住 國殤就有

打小怪升唔到lv啦
藍絲冇反應，國際傳媒都報導到悶
直接打主線啦

中共国国慶呀
係都唔係國殤啦
中國人都唔想做，國咩殤

和你飛5.0呢

對國際可以諗下

對內我覺得可以力推大灣區獨立
大陸仔成日都覺得搞事為錢
我地做d民宣出黎，話佢地大灣區獨立，開放俾外資，無貿易戰，先係全民發大財

國㷫

80個護旗手都湊唔夠數，不如取消返屋企瞓覺啦

護旗手報名

護旗手公海